FIFA20 Ultimate Team 討論區 (292) Where is my Kent EA?

有冇人覺得pack weight西左頭一日做81+都好多顏色卡 而家做10包有9包都係得rare gold

中咩都冇用

想中多啲肥做icon pack咋

依個時間竟然揾到人wl

好波，有jovic
moment張卡已經覺得好勁
最重要係唔使比隻kent屈機

講起Kent算唔算係fifa20最iconic嘅一張卡
好似fifa19嘅干sir/ben sir咁

竟然唔係出kent
利申 投咗Jovic

屌你老母咩EA

放4M $2/10k please pm 不散放

有意pm

Darren_123西人
全場鳩猜入波
贏得一球full replay
大家撞到幫我報牛

個隊名嘔心到
差d輸，贏唔到呢d冚家產支那狗真係會想死

藍精靈

乜隊波衫？

熱狗衫

夾硬玩咗陣但真係唔得
一樣波衫痴撚線

有冇人同我一樣投musa

kent都iconic
自己打落無幾何正選會見到
淨係supersub先多

Supersub嚟講iconic

之前救咗我好多場WL

又勁又普及
基本上大部份人都有

投了jovic

Kent仔落選，呢度即刻無晒人

即棄

然後拎番手制

白痴EA

好多人係因為冇Kent而唔投Kent
我唔明個心態

唔想比人用黎屈自己
情願自己唔要

特登留左個位比kent

冇做84個張Kent
仲諗住有機會用下

Mendy 先啦
Kent James 都算嘅

想問mendy87上89個任係要mendy+5法國人定係mendy+6法國人

我無85 Mendy
當時無錢做

Same
依家都無諗任奴

mendy+5 french

Same，好彩Jovic都啱用

有bincma又可以慳返

終於賣完第3次coins
各位再見

唔玩拿？

仲有無巴打放coins?
想收1m 搏多3包icon就收皮

下集先算啦 宜家專心slam dunk

即刻換走賓周馬
moment個張打過幾百場

Dllm球球full replay仲要唔同慶祝動作，跟住又衝鏡，gameplay已經咁系啦，真係燥，成年都未試過鋪人上連登，今次真係忍唔住

Mendy仲差5場assist

James已經祭咗

珍 開埋打小號玩其他角色

放1M coins
$2/10k

最iconic我揀sissoko

一開game隻81 勁貴

隻futmas ssk祭左ndom

WL用左5場Kessie食左engine，除左80 finishing其他真係無投訴

掛足2日機先攞到隻89 mendy，頭先攞出嚟打個gp就即刻戀到又鈍又慢又button delay

600=3m call me

打埋呢個week都想放人賣coins

計過放走moment kaka同拉膠應該有3m
照市價都放到$600

但想知點過coins

Tg傾

用89 mendy打攻中真係慘過食屎，食埋deadeye都可以miss勁多easy chance，係前場控住個波又唔知點解特別鈍，明明睇數值都無咁差

mendy太大隻 係會鈍啲

Perisic 都真係 勁到仆街

我打CM 位 定位KDB type

打中中搭里山都得？

睇stat真係冇得輸
但好驚ea過幾日又推隻爆機新卡出黎
隻隻都砌搞唔掂

Flashback果D仲未黎料

里山勁d定kessie勁d
8chem黎計

Endgame啦梗係乜都整嚟玩

End game都接受唔到dr俾普金隊屈,對面個個都法拉利咁算點

鬼BIG GAY實有

咪就係 成隊tots比人撚

MENDY 已奴

今日一開機10分鐘就解左兩場RQ

城巴又賣coin 爭食呀？

有錢齊齊搵
教我點過coins?

我仲差5場assists win

一定得 基本上全能任何位

最緊嚴打唔知wor 都係last min bid?

jovic定tots benz

今個禮拜用隻aduriz 仲好用過手頭上d tots

係咪有心得

咁好彩..... 我10場得一場係送 打過兩場對89mendy+prime古告甸油

其實唔難過 今集過左1000萬左右無咩事
但又話BAN周

唔買son用佢打正前有冇得諗

夾到chem 用啦

Sniper or marksman 夠晒

Marksman 全99 shooting, 除左penalty

唔知係咪佢原生係LB位 同隻SS mendy完全係兩回事
果時用ss mendy係好有驚喜 但呢隻一放佢打中場 d走位食左屎咁

個入波任 我直頭放佢打前

我放佢打ST用左五場搞掂，隻左腳射到bang bang聲

打埋個WL搵你請教下

同感
D走位又積極
幾球空晒半單刀要回後做助攻

里山勁好多下，隻kessie 睇唔出邊到勁，finishing 低agility 低 速度唔算好快，頂多咪打純防中

完全搞唔掂隻馬昆 廢到

moment哥狗食shadow打唔打到閘我差隻打到閘嘅cdm/cm

咁搞法會唔會e3 已經top 100

用sl馬度迪轉位，連阿朗

原來今日日環食

除左finishing 低認同 其他都唔好信stat

Top 5 CDM

里山比較啱box to box CM

用FILE睇左
就黎盲

香港淨係睇到上半截食左

唔信stat 咁你用落係加速快同靈活？
打純防中唔洗專登用隻咁難連啦

巴打咩psn？琴日有場比aduriz入左兩球

好鬼難link 你點連？巴哥？

中場助攻加入波有d 難。。。。

刷Mendy果陣可以刷埋

輸5場12碼

算 快 同 靈

意思係其實Dri stat高 救到咪淨睇 aglity

難連就梗

top 5係邊5隻?

如果我係pogba 拍 里山/Kessie 好啲?

里山 攻好d

Kessie 守

睇你要咩

唔計d 神獸

我自己用最強平民防中已經Witsel

但Kessie 同Witsel 比每樣野再好d

Ndombele 夾 dejong幾好
之前用過里山夾dejong，兩隻回防好慢

Ndom 模組幾好 又夠快，不過我轉左佢打閘，同mendy 調位

好耶 15W 我屌你老母EA
起碼有7場比人臨完場rebound goal追平
12碼都輸撚左5場 撲到都入 真係比狗玩

都好 依家就放人賣coins 屌你老母

打完
放咁d 卡賣coins 用硬吹
$650/ 4M
有意留TG

89 Mendy食完sniper真係成隻前鋒咁

想佢打b2b 有5*sm中場扭下 換返隻essien落去打閘

應該除左gk打乜撚都得，勁到癲

西加意

打WL已經見人用93文迪

奴完頭先開波打左5場
3場贏到rq

93 食guardian好似都夠
幾次後追d wing

我仲差4場

棄wl人都健康晒

本身都無諗住報 打幾場dr都好無癮 之後報左wl 打夠11w收工 幾滿足

又loop，星期四開XX，唔順氣再黎
永續到2021

93 guardian ok

4335 Cf 放cam, Lw 放lm

一順就要追
平時點幾就熄機
尋晚追到就黎三點

咁2個8chem可唔可以並存
Sanches攻 kessie守？

唔使佢入波 但佢隻右腳都射到澎澎聲

TeamYeezy我記得係巴打嚟
GG

實得啦

新手刨左文

近排SBC抽到好多西甲同意甲卡
想各位巴打指教下啲卡點排好，聯合國咁
頭都爆

A) 開一套西甲、一套意甲打電腦
B) 賣哂賣得既主力一套，買普通卡打住電腦先？

隻驚去到依階段已經就完季
睇你有冇執著打真人
因為大部份人玩ut都係打真人
但要心理準備我地既卡全部90up
你會打到好痛苦
淨打電腦既話 就組一隊算
西甲定意甲睇你自己邊隊有愛啲
Btw 不推文 同歡迎入坑

唔該哂巴打

我平時打Squad Battle都已經好痛苦
之前on99唔識refresh俾電腦由頭顔射到尾

意甲有咩右後衛介紹
我發覺傳奇電腦唔夠人打，就同莫梛子一樣9981斬
爆你左右閘，無氣就爆中堅之後就一球搞掂

FIFA20係咪對AI唔打4後衛會好慘烈

再唔係你賣曬d卡籌旗我地幫你砌隊meta隊撚下

SB 要揀隊打
頭十版先有分，每版4隊，通常每版有兩隊低rating，只打哩兩隊，打完就refresh
炒5:0計，world cup 有2000, legendary 有2500
夠48000穩e1

新手最緊要識放開個R2制
唔好太依賴跑
否則打真人幾多球都唔夠輸

閘都係速度同身位緊要
如果前面有左右翼
左右閘較stay back會舒服啲

咩陣容就睇打法
集集都有好用同唔好用嘅陣
巴打襯依家熟習下都好
SB有時難打過真人
真人始終會犯錯

成日sb e1玩家表示果2個rare mega pack最勁中過85de jong
反而上星期g1既包就中左hl werner

已經當只係貪佢30k coins

好想放coins但唔識放

上兩個星期45k e2 我屌

18果陣放過一次 都係個買家教我點過
佢好有耐性咁教我 我最後平左比佢

係同埋打sb最緊要識掛機

教埋我ok?

我試下較stay back，唔該巴打

俾人AI顔射20腳個場之後
放左R2制，開始傳控

R2多多都唔夠輸
我之前仲停留係「洛一招」既地歩

係咪逐次逐次set古怪怪賣卡
唔好意思，搭爹好學撚

我擺哂都有20萬掛，點砌

咪都係佢放張貴卡 你高過市價好多咁買放返張卡 再買佢放既第2張卡 重覆幾次
不過依家高過幾多%就會被ban就唔清楚啦

有時間 都可以約下呢度d巴打打下fldy

砌左隻perlisic先
10萬好似
Ingame 轉打前鋒應該幾掂
聽日sb 出糧出到幾多？

拜仁個Perisic，我依家都夠買
仲有咩可以買

SB出糧點睇？佢有計？
Sor 好幾年無打過機

咁反覆
有冇得一野過

實得架 高風險啲啫

Sb 你會知自己幾多進度 咩grade
每星期一會refresh
之後會有相應reward
最高（除左top 100)就傑1
有30K+ 2 mega pack

係拜仁果個 94 perslic
不過係sbc 度做
要85一套 大概100k多d
Solution可以抄futbin
當佢好似神鋒用住先
5腳又快 用完應該你會愛上fut

以前試過bid新卡因為冇range
不過依家冇左tots
難d

我食埋啖飯快啲打多兩舖先
唔該晒各位巴打

我feel到你已經泥足深陷了

打完11w就想打上14w
最後竟然要打足30場

新手玩一隊算啦

哩個星期完全冇時間打咗6場only得4win

打咗7場2w
冇心機打 有3場贏緊2:0都懶得猜 輸返轉頭

認撚住呢個西人 沖鏡 撚人 乜都做齊

而家4/5
陣間盡追

打兩場睇下點
冇咩感覺就收機

下星期冇2000分就直頭唔駛報了

唔洗打wl

Cls 我21k已經頭都痛

某年有位巴打10萬+dr分

ss 馬些路打閘, 92mendy 打防中掂唔掂?

冇問題 但細路比人爆死

拎住93 打親5格dr對面有mendy都心軟放咗比人 毒撚到要打4格先敢真打 其實我都係想解個weekly obj

WL好似易打左咁

啲高手棄哂驚

好多93/ 87都同我照砌

屌你咩ea，開送果包30/30 最高得82？ 有無咁易1%

有送pack咩？

幫個fd打下

On99連輸4場溜冰足球
10g4w最差WL開局
唔撚打刷下Mendy好過

係咪未奴完？ 撞我囉我實送 我係d5

係咩我勁輸喎

我都係 依家分兩派
一派手痕報完 又冇心機打 就派win
一派仲好有心機想贏 佢地會易打咗

我睇WL個日程得返今個星期同下個星期就冇了？

8月尾都有

88臭西game

唔信可以睇埋

香港人打鋪機都咁大壓力
揸隻87 mendy入去掛住睇英超
對面用隻85 應該都係做緊任
痴線佬又衝鏡又逼又飛鏟

有冇權
池中無魚蝦自大

放2.5m 不散放
tg

睇下有無緣

點解啲streamer 後備剩係放三隻正常，其他都擺銅卡??

壓rate 傳說中會得到ea幫助

其實冇咩用

推

前幾日登入送果個

贏哂 沖頭100都得

依家先開

上個禮拜91rate squad比ea script爆之後我信左壓星

隨機大抽獎

個pool有咩抽

Player moment /Totssf Moment guarantee

求救 本身一直有玩開online
依家入game連唔到EA ac 話我帳號無效
去EA.help個網用psn登入話個帳號不符合資格
申請個新嘅ea ac又冇得連結帳號
有冇人知點解決 thanks

唔係tots 既moment Card?

Check咗
最低會開84

中重複goretzka...

Lucas係咪大獎

Player Moments 得幾隻係入到隊
Hazard
Ramos
Lucas
Diogo Jota

呢堆？

BIG W

唔中lucas moura當贏

係咪算好

cls

本身都想講好好 但見到sane 哥列 ramos 又好似唔係

我都中 但冇重覆又入唔到隊

中diogo jota

感謝世盃巴送場

個個都中好嘢嘅

Dllm

我得91 日本仔

好好啦, 我得thauvin......

點排4231好
防守真係完全唔識，成日傳到比ST，tactic set balance 3 2

邊位呀？點解上面咁多好野

中Maddison算係咁

放3m/ $550不散放 包卡包稅 有意pm

正評ed

中哥列斯卡

無duplicate??

之前無做呢隻
可以做佩利錫stronglink 入隊玩下

屌 3m=550唔包稅

做爛市！！！！

其實我仲未好分到包稅同唔包稅嘅概念

你地又唔教我放

中93 Maja 好似算贏

bailey

0.05計唔計埋落去囉

我有錄音比佢
我搵唔到客仔

咪呃我

唔駛做任都中

包稅即係 你要預多5%既錢 做交易 賣3m 要本身預多15萬

大獎

Same

咁張卡呢
例如對方用91列基美 max price 1.3m
咁我同佢交易3m 佢要過幾次唔同卡比我咁樣？

93瑞典佬🇸🇪

都係當肥 搞下笑

算唔錯 基本上無隻想要

550 3m 算貴定做爛市

比起上面嗰啲

人人一萬到時升翻

用max price 買91 列基美 4次左右
就可以過哂5m
你要預5% 稅同買卡錢

睇睇ps msg

好難搵

５分鐘錄音錄左比你

聽朝聽當學野
咁夜應該都難搵人放

撞到元朗巴

會唔會撞到小弟

啱啱打完mat 險勝
差一場

見到尼日利亞國旗都心知不妙

癲撚到

又要屠

你用邊隊打緊

今集第2次-6上到e1
無憾完game了
10月再見

On9 單刀lag機

11-6會唔會撞到

top100

Skill rating太低 應該冇望

又可以吸運

屌差最後一場先嚟搵唔到人

成日要打埋哂D 70MS 40MS 痴線 燥到

頭先有場本身5格 臨入嗰下變咗3格走都走唔切

有驚冇險17w98kdb carry全場

廢廢地.....

我會用bday

大獎一定係lucas moura

cls 點解唔直接頒獎俾鍠

不過不失啦

驚尾先中好野

放3m/ $550不散放 包卡包稅 有意pm
tg

人壓價你又壓

放3.5m/ $600
全包
tg

唔差喎

...

同你一樣
今次唔屌

好過無，得lucas同hazard係大獎

Moment pack 中 bailey

之後 prime icon 中 hagi

又14w，又係11w之後三場連勝
上唔到17w

比3皮野有哥利斯卡
算係咁上下
又有張91肥可以搏下prime icon

地獄黎

做左接近10包 入到隊等2-3張（但都唔係貴野）

垃撚圾

Same
呢隻野廢到

岩岩玩左場用蝶巴的442tactics

點 set? 最近玩下 442 352

但 442 中間好易穿

賣coins 包卡包稅
3.5m=650
逐m計就 1m=200

最好本身有返一成至兩成你想買既coin量

又用左推文 sorry
求負皮比我今晚出隻lucas比我

見到呢隻野就火，搞到無左隻kent

一隻ST false9, 一隻get in behind
CDM cover centre, 一隻stay back 一隻balance
兩閘stay back

FYR:

中左Danny ings

逃生門咁

442是好東西
用左返唔到轉頭

走難呀

Ansu fati
不過疤迷 是但

中左moment辛祖 算唔算ok?

辛祖有出過moment
定辛尼

真係好撚多勁人棄驚
平時WL勝負差都係+1/+2到
今個禮拜竟然去到+5
不過都係14w收皮

定係Alex Sandro

想問點整走個BLM

同事幫抽，win左

防守有咩技巧，因為4231可以縮隻CAM

睇落Moment pack 個pack weight 又幾好

用翼守 唔夠人揪嗰陣踢到4隻閘咁

係呢隻

Both St come back stay central conservative
因為ai最多俾你中場5個人
再用手拉多隻

賺曬，呢隻都好用

大巴戰術

雷斯個panic笑左

呢隻似最易入隊

我都係兩隻st較回防
今集9成人都係咁守架喇

賣3m=500呀 快手
唔要pm又失蹤

等睇免費送

係我後面開始排

我屌柒EA啦 我想回個本玩fifa21啫

留名

翼洗唔洗較回防

600唔係仲貴咩

oh屌 3.5m

要

防守係咪完全唔洗禁tackle制? 禁L2+R2就得?

86 bailey

都要
只係肯定有先㩒

跟

sorry bro

一樣咋嘛 3.5wor

送比你地跟手舉報齊齊棄驚

Prime icon終於開到荷蘭CF
原來係咁嘅感覺

柏金？

屌你咩真係

即刻使曬去

下一集又係一條好漢

緊係柏金啦

啱啱追返隻Henry

總結:
Del p
Pirlo
Matthaus
Pirlo
Bergkamp
Henry

真係收手

賣coin好辛苦

整體唔錯 呢隊舊人隊打WL都舒服

淨返mattaus 同Henry lol

Mattiaus勁喎
拍modric 打左半個14w

2m=400仲有冇人接手

呢星期打左2個14w 1個11 都係用呢個Tactic
對付較弱對手一流

差兩場奴完Mendy
屌你ea
一場上半贏緊三球輸返四球
一場Mendy交既波，射果個全部中柱0：0

平時最多14w
呢個星期終於做到17

中藍斯算唔算Small L

新手陣唔該咁多位巴打
我琴晚賣哂啲雜卡，再執過

前鋒係咪音樂比利會好啲
龍門諗緊用保方當拿奴馬，定漢丹奴域

奴隻ac米蘭中場同意甲右翼politano

龍門其實就風水野
但係今年最勁就係達屎

意甲的話，睇你筆直，個人認為3隻都無咩分別

做唔做好第7包了

頭6包開咩

Moment guaranteed 會唔會出奴任嗰啲？

做 有賭未為輸

真朗
油雞
告

排名分先後：
Giggs
So campell
哥狗
Seedorf
Essien
有包唔記得開乜 不過都係閪

有荷蘭cm ok la

個人覺得幾唔錯，平均、唔慢、射波好，連Sancho同Kent

200全包380

爛市了

諗住配埋Drogba
442雙前鋒

好等錢洗？

5球 500 幫你收哂佢

玩大哨沖27

Jovic

想戒驚

路維賣剩2m?

一陣未賣曬就大ban周

警世

好過jovic dllm

賭icon

岩啊 屌你ea

duplicate alex sandro
假機率

收嗲啦

2xStoichkov(keep)
Sol Campbell (祭）
查斯古特（祭）
Pirlo (祭）
Scholes(祭）
Blac (keep)
Nedved(keep)
Rush (keep)
VDS (祭）

諗住用keep過幾張再搏下

Maja

抽之前見個個都好野諗住掂㗎啦

我做咗15包 最後keep 馬圖斯+施多夫
一次過開仲好過逐包開

屌 唔夠卡啊 我都想做幾包一次過開 好似開心d

Streamer 咁
唔祭返張垃圾難泄我心頭之恨

我
布達堅奴->pires->gattuso->lehmann
每況越下

追

要正皮返你了

我都中好雞肋

入到隊好似得十張

有咁多咩

好想要
都值700k 算big win

🇫🇷🇮🇹🇧🇷🇧🇷🇧🇷🇦🇷🇩🇪🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿🇳🇱🇳🇱🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🇵🇹🇪🇸

應該有

獨巴開sane

已成常態

拖下拖下再變速好快下，同埋唔算好鈍，唔好齋用十字制就ok
再cut in 大位綠燈健康射
還原佢踢法

今期已經無奴足

同講支爆有咩分別

我有mid依隻值得擁有啦
集齊一套意大利 學我咁黎多隻加度素

有冇巴打幫手解week2個online friendly任

fb大抽獎應該無伏？

祭完又返返嚟有無巴打識用佢

fb應該好多人都已經做左一大堆，中duplicate=伏

巴哥回頭必有因

中87馬斯

Moment好撚好撚勁
如果係上集應該top tier
我第一張場均入過一球既前鋒
比想像中靈活好多
Prime未用過 但屈背身拎波再轉身應該都冇問題

中唔係premium 版都大鑊

Fb真係要skip

已有
Alonso
Eder
Luiz
Azp
Quaresema
Boateng
Neuer
Rooney
Balotteli
Costa

要相信自己

中迪馬 等fb 出拿拿臨祭左佢

仲有Taarabt，Valbuela，Diaz，愛爾蘭嗰堆

我中哥列

祭又好浪費咁

但又要砌多隊

Prime好頓hold波耐少少已經失得

Prime同moment 無得比

Moment 而家仲可以打招first time fake shot斜cut 硬爆
Prime早兩個月已經唔用得

Fb我無嘅都無隻勁/想要

第一次skip sbc

Ac果隻唔掂咩，咁快換走?

馬昆勁wo

TimMy0921
呢個psn大家見到佢咪撚幫佢奴mendy
90分鐘追和我跑半場full replay

我都中 打邊ok勁

Moment rio定tots拉狗？

我有齊咁多隻哥狗
而我係轟 你懂的

rio

馬昆 Kessie 都勁到仆街

啱啱終於買左Momemt 巴哥 800k

game 尾終於有得撚

岩岩開始玩，英超仲有咩中場可以換，想換走費特三萬內有無特別卡玩下

儲多少少買rg kante $46k

我用唔著 有allan 里山 essien

馬昆又係風水野
用親佢個場都一定輸 一轉返拉膠就贏
輸到燥

用晒d運

而家奴緊Mendy 真打都好好用

對過既對手黎講 rio煩好多 我2隻都冇用過

有排還

我今晚互解？

我頭先search人解咗了

lets go...........to hell

21先還啦

好想要

Prime icon中呢隻算唔算贏

棄左一個禮拜UT 暫時感覺良好

超頓

祭完

交換

祭左佢做多pack啦咁高rate唔好晒

原來平左咁多，放隻拉莫斯先，換巴哥返黎玩

無哂肥 做左7包

我做咗十二包最好係隻派路
ea真係仆街嚟

sub之鬼

唔該巴打，買左奴馬
如果Buffon叔退休係咪會將張卡變特別卡？

假設Buffon 退休，應該會有張End of an Era SBC 卡出，唔等於哩張卡變做特別卡

不過Buffon 退休? 牙朗 ／ 美斯退休都未到Buffon

咁多都唔祭先好嘢

毛文魯爾有冇食評

二隊

達子打二隊

一二隊共用

有冇巴打用過prime best/moment best？
屌唔屌得過

樂觀嘅算贏

用過之前借個隻20場細粒好靈活射波走位都靚

儲多少少買tots高華錫

轉陣啦 唔好用四隻防中

都有諗過轉，尼當比利打攻中，可能買多隻前鋒

最強gk永遠係對手果隻

如果有無限金錢砌呢隊都幾癲
雙5星隊
係兩隻防中要勁嘅最盡諗到4/5

兩邊用快翼啦 搵機會對面閘位失位可放下狗 中場呢堆人冇可能差到入禁區

勁到

跪求EA出張summer SBC 西甲中堅
西甲勁少少既中堅都600k起跳，咁貴點買

pogba

唔夠班

search唔到人，解唔到mendy

前幾日大家都刷到嘔

其實係一樣咁慘

梗係返工慘
岩岩出黎搏殺個d仲辛苦
返9放1

得番100k budget，邊個位置可以upgrade?

我fd抽中moura 係咪玩半年都唔打wl 會抽到好野

中jota算W定L?

risco678
唔好咁煩膠得唔得 讓埋你做任
係到要入波
打一場打20 25分鐘
又唔係同你真打
真打你夠唔夠打架
發現好多咩852 free hk stand with hk都好煩

週經 free hk西

Paul y?

奴完mendy
10場w全部要打真軍
打咗接近30場先解晒
差唔多一半場係85/87mendy但係冇人讓過

Intern 9成都hea 都唔會多野做 係唔係慣左u life太hea 依家唔慣

叫你預左要ot果d 大伏

W啦

屌 自己85/87 個陣就場場見89都讓
依家自己89對既85/87就個個真打

中伏了

Same
到最後奴完都冇俾人送過場

Shu_Nam係咪呢度巴打？

以後識做了

除左mendy一定仲有類似任

Building service

係 拎住85都要出盡全力打你

終於刷埋93

多謝吿魯夫巴打

sethma做任，唔洗諗即刻讓

見佢冇開台以為冇玩

原來你係大撚鑊fc

cls運已用完

10chem 喊包 定8chem promes 打左翼
應該promes 勁好多？

你好
完game先知我個名

仲入唔入到一隊

。。我隻prime 杜用到依家
覺得冇兩球內tots 前鋒夠佢好用

好夠用啦, 5腳點射都得

德甲之夜
出2隻

用左幾百場 而家真係唔夠用 食完hunter都爆唔起 撞一撞就甩

咁我唔會拎佢黎控波
fake shot 射，heel to heel 射，唔夠膽再做多餘野
叫做仲場均1球到

係得射波好d 而家正前冇5星sm好難create chance

唔爆得 呢隻野
可能食個Engine
搏佢drag back得快就算

今次果個summer heat sbc係咩玩法？
唔小心skip左個intro

好似話呢兩隊今個weekend會對碰
贏左果隊果個球員就overall rating直接＋3
如果打和就2隻各加1點

幾好玩, 賭波

不過兩都入唔到隊

拜仁個隻summer heat都計？

2張+左3都係垃圾
宜家d肥料咁撚貴要慳d駛

唔計

隻cam M/H work rate 係咩玩法

做左perisic 好難又做多隻diaby

隻攻中如果+3 都ok 既, 咁平, 係 def high att mid 搞笑 d

隻diaby加左3都未必勁過perisic又skip得

啱哂啲人叫埋隻cam回防

反攻唔上就死得

贏到利華就係
緬恩斯

多少少有 perisic

未必勁過？
多你一個5* wf已經放甩9條街

好明明 perisic 勁好多, 至少 green link 到利雲

lw cm lb 變相 利雲都易連左
呢隻perisic 真係必做

唔駛賭 4 days=4 days 23 hours 場波完左個sbc都未完

仲有哥利斯卡

下, ea 咁柒

諗諗下都唔一定係4 days 23 hours 佢可以較岩係星期六開波前完 咁而家一樣係show 4 days

正路係咁

利華古遜數字上仲爭到前4
另一邊就完左季無野爭

連續比人入左三四場 10:0
其實D人解完任咪算 煩夠未..

負皮都無用
咁真係無用
我又唔係真隊同你打 刷數據有咩用

D人中意自己隻人j數據

一係就講明完任就真玩友誼波, 今日做左幾個都咁, 幾好玩既, 大家識做, l1r1

人地唔玩自己 on99 入 10 球果 d

不過我都諒解 D人
其實講到尾衰係EA
算啦算啦 只係覺得刷 廿幾場幾辛苦

Prime icon 追多隻Rio

Total 7 包有matthaus Henry Rio
其他祭返哂落去

我係咪玩緊同一隻game
大家都7隻 我得隻essien

有冇用錢做

最尾買左隻70k 91
其他用untrade

見到England 已經屌左出聲
醒起有rio再嗌，真係嗌到

最弊遇到移晒龍入空門之後full replay

屌隻moment rio勁撚到閪
Icon力場真係唔講得笑

等如打多個籠門

futties 正式開始

冇獎抽好唔慣

想問同prime差幾多?

未用過prime
之前用過覺得最勁係保定同馬昆
但隻moment rio勁過佢哋一大截
玩咗十場左右
場場都4,5個截波
啲後追搶波同攝位係CLS 級

對過啦 99vvd級數

文迪未必奴到93
87同89分別大唔大？

大呀 幾個key stat都4點 agility balance reaction composure short passing 3點 仲有5星sm

即係最少都要奴到89

唔洗嬴，要嘅係時間姐，值嘅

1M/$180 包税
Tg:

89上93都唔係難做 睇落

右腳射波澎澎聲

打防中好似好正

89果隻放攻中真係唔算難做，打左兩場都有入波助攻嬴埋

仲未棄呢隻真係必奴, fifa有史以來最強左閘, 雙5星加咁既stat真係cls的

仲要靈活得黎又撞得

有冇中場打到閘同佢換到位？想擺佢cm

我拎essien打緊

我用Tots Saul

Game 尾放3.5M coins，包税

$2/10k, 全要$650

有意

哩隻野係傻㗎，換親CB都唔郁佢

成日覺得閘位打中場怪怪地
好似比EA SET左野咁 會衝過龍

自己用先最感覺到嗰種癲

用過先明白點解要咁貴
有佢真係一場起碼輸少一，兩球必失嗰啲波

想知同prime差幾多

差好多 值得加錢換上去

其實93拉膠打CB係咪廢

Telles打CM，好搶得，但身位就差啲，要拍隻大隻佬好啲

勁
不過佢前面有varane vvd Rio
同boateng 差唔多

唔係
我自己用好勁 但你地話馬昆勁過佢
我用馬昆就輸鳩硬

93 ramos仲好勁，就算7chem都勁， 10chem就無敵

93 ramos 同 moment rio邊隻好
搭fb militao

essien打閘咪係咁俾人放題

標準答案
Ramos + Rio

Marquinhos 睇手勢

手控標波全驚第一

Moment 巴哥原來咁好玩 可能有愛啦

頭頂腳踢下下有貨交 第一次用無五星技前場咁爽

講左幾個月啦
角球實頂到，不過30球先入一球

吹奏多次 Kessie Perisic

Top tier 卡面又靚

琴晚打幾場DR 球球頂到

仲入左球

那有錢 窮撚求指點

馬昆奴斯未用過都唔知勁
勁到我想立即入到隊 不過隻龍可能要8CHEM達史

真心好撚勁
轉身都順 用埋身位真係贏曬

隻varane本身eng轉食anchor又係咁就仆就仆咁

呢兩隻揀就moment rio
overall rio好啲 93拉膠標波勁

MILITAO + RIO啦
拉膠93唔夠勁
如果可以 RIO+MARQ 最撚柒勁

CB 我已經分唔到邊隻 勁d

Varane
馬昆
米列圖
D Carlos
保定

呢五隻最啱手感

貴既但無feel

拉膠
Gomez

未領過野暫時仲ok
Feel到好似以前boateng 一過期就派d sub9膠

Kessie 食咩chem ?

shadow

保定 , CARLOS同米列圖 幾肯定唔係TOP
防守STAT唔爆 好多波明顯輸蝕左/派膠/LUR唔贏
拉膠 VARANE 馬昆 MOMENT RIO VVD
MOMENT馬隊
呢幾隻應該最勁
前幾日同佢地打上14W , 用左30+場 MID 馬隊
未派過一球膠 覺得好勁 硬淨 快 少少神力

mid馬甸尼啲企位同出腳暫時用過最準咁濟
同埋勁難畀人fake到 會自動修正幫你行返住條友咁
係個模組唔夠靈活

諗住咁砌

佢真係有料到
睇STAT覺得 唔夠靈活唔夠硬淨唔夠快
結果 佢勁過好多TOTS CB
痴線 好正

Cb除左pace就係reaction composure 食shadow maldini 差唔多加爆 真係想試

價錢反映一切

今時今日仲咁貴

Perisic 打邊爆唔爆得贏人

係啊 明明身位得83
拍落去下下拎到 好穩陣 55波贏99%

馬隊有神力 食anchor啲人都爆唔到佢
但當然甩咗身位後追99跑狗就唔得

成日揸啲人喺佢隔離出skill move半秒後個animation就係畀咗個波佢 呢啲波對其他卡係有8成機會過到

真心吹奏
玩過咁多CB都覺得有甩漏
係佢 好似定海神針咁 識自己卡人身位
比STAT硬淨好多倍

engine 應該無問題

不過我打中路 暫時最大賣點係五腳尻射 好很準下

無喎 stayback 又夠撞 intercept一流
之前我用azp打rb都上到e所以習慣呢類型既rb

咁Tots ramos 定 moment rio?

艾辛守真係勁 重心低 夠硬 準 唔會派膠 唔慢
係dribbling鈍畀人屌

打b2b 其實都好正

佢靚stat靚腳靚workrate
但驚重身 跑唔起

RAMOS玩靈活 RIO最好少D殺波
整體黎講我覺得差唔多
你見RAMOS個價都好硬

馬昆勁在唔會派膠 好穩

Opara手控標波最勁 後備入場都要比佢入隊

利申: Opara 打手

馬昆勁撚到癲
達屎7chem都夠做

真係勁 試咗一個wl 敏捷到傻

真
唔夠靈活
一比人迫搶好易好嘢

奶嘢

你地馬昆食咩chem？

Shadow

個人覺得中堅真係要睇配搭
一剛一柔感覺係會勁啲，穩陣啲

今集冇用過rio. 85果隻都未試過
Ramos 標波幾好 玩標波好似ramos 岩使d

用緊93拉膠加Militao, 隻militao開始會派膠，一開始都唔會係咁

92vvd / prime Rio?

一定係
我用拉膠拍華拉尼有加成咁
好過華拉尼拍rio

Varane is a joke
好記得有一場比我隻文尼射穿大細3次
仲要係企係前面個隻

保定同馬昆同Lv啦

勁

Gomez 加 prime rio 最勁

馬昆militao加ramosbtw點解冇人提起gomez

而家個market咩事，點解普通rg都咁少貨咁貴

用得77/88啦

個個都走去做prime icon中伏
84有d升過左10k

個倉得返200人

我100都無 最低50

唔知仲會唔會出埋moment icon sbc呢

72

打cam既話，生日基士文會唔會好過91卡卡
2個個價差唔多

買到moment巴哥，今晚有新野玩

天堂與地獄

對griezman有愛，birthday 好好用，5星腳，射波好過卡卡，但卡卡好撞d同5*sm

所以CAM我會用基沙文

紅卡只求佢或bd hazard

Tots vvd同moment rio邊隻好啲？定係一樣level?

紅卡有birthday griezman 咩

好玩到仆街

想問下你用咩Chem？

正路engine

我可能遲下試sniper

Thanks，今晚試試佢先

係未啫係drogba？

係

行開咗幾日
返到嚟俾個仆街細佬
拎哂我啲球員去做Prime Icon SBC
之後仲要無中好野仲刪埋我個球會

同EA講 成功recover返
但無撚哂啲人
唉

屌撚到佢反轉 等下年吧
咁撚多手

你細佬好心幫你棄game

你果日個陣唔係咁Ka wo

你細佬都幾憎你

想知點同EA講

用live chat 直接同佢講話返到嚟無咗個ac
佢又好順攤咁幫我recover

Chok多兩野條pk
仲要話俾我聽中咗三次日本
都唔知好嬲定好笑

都無撚晒啲嘢recover都無用

tots vvd好啲

有冇打鳩你細佬
俾我實忍唔撚住開拖

本身有咩勁卡

貼你堂

走得快到

有，基本上所有PROMO連埋TOTSSF
個POOL有477張卡，金三有83＋保底加無RATING上限

SNIPER 好D
因為唔可以用佢帶波跑，加PAC都無用

我好多時用engine係貪佢加多啲balance

drogba agility 都未夠兩樣都死
正路先試SNIPER，唔掂先用ENGINE

嘩

L2大法 頂能住d人

貼圖串人咁能惡

俾人串番轉頭

Who呀？不推文啦

Who

放工又係時候準備89上93 mendy 煉獄時間

仲差幾多場

我仲爭4場贏波+助攻

有排 2/10

琴日打左5場
2w3D

剛剛先拎到隻87

撞我拎93真打緊上rank 1 見到89即放水

之前85同87送得太多場 好低分
未必撞到ching

究竟今周rank 1會幾多

打到26k會唔會晤夠

me4萬應該穩

32k 啦

Toty deligt都好正
成架貨車咁一野撞埋去就得

唔得啦睇嚟 全民掛機22場 上兩個禮拜計rank 1都20k 應該起碼3萬

有冇full list 睇到咩in pack? 唔知bday都in pack

Cls 26k已經頭痛

不過我D5 上星期見先20k

我26k都驚奶野 聽晚會double check
D4

今晚休息下

到底放低左手制之後仲係咁搶波入波係為乜？
幾肯定唔係做緊任

Tots kimmich
93 mendy

係咪換位kimmich打lb, mendy打cdm好啲

求pin at top

留名elite pack出otw+scream+南美

minor league tots

89 Mendy打攻中好撚柒勁，根本唔洗刻意造波俾佢都有入波助攻

有冇人知50秒個fakeshot 背龍點禁

越刻意反而越難刷

fakeshot + r1 + direction

用ipad remote play已經delay,仲要俾人衝cam full replay

搏你快走場

有冇人放PC coins

刷成點
呢排好多呢d

一開頭都係想打下rival
掛左一場 已經即刻唔想奴
都就棄 唔奴了

Done

正 唔該巴打

最好同最差的結果可以差300倍

返完工已經唔想奴obj

屌你winter refresh

83就抽

83 lw，肥料價值2000

上次已經中過limbombe

唔會有人放

忽發奇想，會唔會有人平放有壽包／6至7mil 既acc

militao/93 ramos/prime rio 邊2隻打cb好？

對家要唔比人做到任既心態拎去讀書 狀元都做到

Militao rio

其實ramos好好用

中屁馬打下fdly都好

始終唔Full chem有少少分別

Winter refresh係pool冇動力做 一藍燈就收皮

哇屌

又有巴打中

中ake勉強收貨 一手轟

有冇咁易

俾隻wr Areola我就滿足

Nandez
Gueye
不來梅隻LW

正評

Wah wah

香港好多楊岳橋
個個都係
「想做任？ over my dead body!」

幫個fd撚左一個月，功成身退

今個禮拜試下咁打睇下有無20

隻moment巴哥好正，第一場就角球頭縋絕殺

有冇巴打整左隻ndom?
打cdm 好唔好用？ 主要擔心個stamina 同防守stat

遇到位師兄，超好人讓我win

正常料

本身用緊高華錫， 有時用神軒
整ndom 主要想比chem 比son.
Compare 呢兩隻係up 定downgrade?

3次joao victor

防守up

勁到仆街 勁過kovacic 未用過軒唔知

係唔係man united

唔係，記得係利記fans 黎

今晚抽多抽icon

🇮🇹🇳🇬🇪🇦🇫🇮🇩🇰🇯🇵🇷🇺🇸🇪🇹🇩🇺🇦🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿

勁過kovacic咁要試下

正路係中呢啲

追多左兩包
Baggio + Spain CB
特別卡對落已經係rating 80 嘅卡
成個club得返72張卡

有冇巴打用差手機插頭差ps4手制?用remote play玩到個手制冇哂電，之前見過人話用插頭差手制會易壞啲唔敢差

理論上唔會易壞啲 除非本身隻牛壞壞哋

feel到dr準備炸多次

岩岩做左包skip pack 中 Rio
Blanc+Rio 夠做 唔好再中CB了

見好就要收，長追必重複

見到樓上有人中古 點收手

福
仲要up埋隻腳

Rashford 3* 4* 5* wf都有

見到福以為勁過TOTS
我都係繼續棄game

Moment pack 包唔包隻福

今次廢奴冇得輸啦

Bobby今次贏硬啦掛

留肥做佢頂ndom 打cdm

除左迪高全前鋒
Bobo 巴哥 基斯普 布達堅奴

隻福仔唔做了
同壽福又差唔多，但係又無TOTS福咁爆哂stat

等緊佢

隻福攞黎打cm有冇得諗

無

點會有

無聊FF咗下又好似幾正
Mendy Bobby 20星防中

有啲嘢冇得勉強

華迪cdm

實好撚貴 投咗james

Dllm hl尼恩

應該唔會 300至400k

上次投joivc個班會唔會話綿龍平民古烈治不了

50 def低咗少少

冇人講出左party bag?

多隻肥做prime sbc

點同

因為仲用緊普金簡迪打cdm,所以諗緊攞隻ndom落去cdm用福打cm

投咗占士唔想又見到猁

咁低防點打
PERISIC就可以

諗起上年又係出張fb比廢奴 組埃及文明end驚

防中嘅話等兩日有firmino
雖然唔知幾錢但一定勁

咁唔做ndom 等廢奴?

ss pereira...

第一日明明好易中特別卡

ndom都勁嘅，夠肥可以做咗先，到時用晒兩個都仲得
不過bobby贏嘅話應該會勁過ndom

41212定4321

ss atal

唔知到時記唔記得講
下一批in pack一定有fut birthday
有嘅記得提早放

atal好好多

D卡有5腳5sm meta佢就唔放入pool ea狗黎

第三包icon pack中辛隊

2隻都幾萬貨仔 點解平左咁多

出咗tots

Game尾la

之前81+ 中ss lucas 都唔多值錢已經

尼馬都係十幾萬

pack luck送晒俾人地ac

HL Mertens

hl華拉尼

開pack實心門嚇一嚇

買埋moment zola

中Saul
我想要前鋒dllm ea

之前棄咗game近排先玩番

半隊車

之前LW 係 fs odoi ,ndombele個位係 fs mount

咩狗屎都賣得出 爽

ake撘tmr

跪求James 馬迷又可以集郵

輸梗
費明奴出過萬聖節之後 好多人都想佢upgrade到tots級數
5*4* vs 4*2*

m朗 max price 走咗

咁多隻mertens有咩用

Ea

會唔會重演kent事件

仲farm緊kessie....

dr已死

特登奴嚟祭icon包

tmr幾好用

有冇巴打用過tots zaha
好唔好用

肥到 棄驚都要狙擊你

打邊好, 輕身腳長失波易搶返
爆速好扭

收手了

希望大家投明仔

神獸就黎出la

如bobby up埋腳嘅話

如果bobby up埋腳嘅話

等tots放題再做

打個和

相信又會有班人搞串個party

點解啲83 84貴成咁

仲未見nandez

做個party bag sbc

睇RunTheFUTMarket條片頭兩個係kainz同nandez

你咁樣嚇到我唔敢開

係咪做moment 有機出福

Winter refresh 果D

仲有Sanson Gueye

D stat幾靚

但係同壽福都係差2點，又無TOTS福咁爆stat

要腳有bd

要Stat有 tots

好彩唔係Nandez

咦 我開HL version

第一包91謝4
第二包89加度素
曬左我幾隻高rate肥料

中中獎 前日中Morales

我伏到hihi

列基美,李華度, 迪西里, 迪高, 魯殊, 偑奧, wright

基本得迪西里撚得下, 清晒所有卡咁濟

其實HL會唔會仲升

如果冇做過Icon / 好多肥剩 都抵做
漲哂價先20萬
3腳打邊 有機會都淆出錯腳

今年on9
baby: Fernandez
mid: Crespo,laundrup,schemichal,rui costa
prime: sol Campbell,Hierro,Baggio
不過中過baby cryuff

做左兩包已經做唔到落去
成個連登有冇三隻神獸

未升過果d連贏4場好似會升

棄左都返黎投佢一票

主要太多卡諗住都唔會再用, 賭仔心態全部拎來濟, 點知都game尾聲個pack rate都仲可以咁閪

Hateboer

出多隻atal過你

我做咗成十包，最好係杜奧巴

3包 最好係socrates

下年繼續0課, 希望下年開季中好野, 而唔係好似今年咁,end game先瘋狂中

呢隻野真心唔差 用moment 射波好撚勁

聽講你un吹

係 焗用
之前打4321 on99咁 擺佢打cdm又係唔得 但cam同st都勁

好想ea出隻summer heat加強版 Mbabu

最後一塊拼圖

呢隻勁呀
大舊衰黎講佢最好 玩落仲爽過99利雲

正想買呢隻 打下CAM

之前揀左moment Nedved 都已經覺得好勁下

今集free卡都幾有誠意,開game無耐就送end game右閘, 就來埋尾送多隻史上最強左閘,可憎game play都係史上最差only

差隻迪西里就完，睇下今個星期定下個星期攞呢隊打wl

EA有讀心術
未開波心諗唔中屁都比隻Sterling我
點知一開真係Sterling

預計Firmino 會贏就咁砌隊

屌你老母 tots又係中佢

隻明奴幾時出?
唔知幾錢呢

Login to #FUT20 to rock the vote and decide which of these get a Weak Foot Boost as part of an upgraded special player item available via SBC soon.

剩係講soon, 但upgrde埋變雙5星真係好好j

Thursday night

一陣又要大家奴

冇肥料了
雙5*中場 爆STAT 英超巴西
肯定過1m了

投票24小時
投完再過多一日就出
即是星期四晚

500k 左右
Futties唔出貴sbc
不過都係無肥
得返7-8 90+ 肥
對落已經係80-

係唔係咁平呀
舊年普巴都1m多d
呢隻仲要meta+雙5*

隻jovic 有冇食評？

賓周馬換jovic 會唔會好啲？
用左賓2星期 一時好勁 一時隱形 衰起上嚟波都控唔到

我個陣 （得迪莊係吹）

你仲有81+同82-88刷肥料

81+呃人 第一日好多顏色卡 之後10包有9包都係垃圾普金 81-83

不過肥貴左，可能都要800k-1m

Mertens之前400k，而家要850k
我估佢同mertens差唔多requirement

得返77張卡

哩個基本

如果係既 依張應該少人奴好多
應該唔多人會用/連到

輕手D

Win3 場 get live mbabu 86
Play 7 場get summer heat 88
Play 10埸 get 90
再用90 7 場assists win get 94

岩岩先中左SS Kante

我即刻整

我之前中ss Lucas

琴晚用89mendy,打左10場,解左6場，得一場有假波。輸2和2嘅對手都有85/87 mendy, 唔太明點解d人要力阻你做仼 我自己之前87mendy果12場見無mendy就真打，見89就讓。我明有人重視dr point，但其實大家做任，他朝君體也相同姐而且85/87果22場降左d，解尾10場都易d呀

佢真係好大舊 但靈活過95阿朗
攻同kdb一樣咁制

400k內就制 拎去打防中 爽

多數揸85/87個d先打得最認真
以依兩日用89真打既經驗

乜都打防中

睇見都覺得煩
算啦 sbc啦好嗎

呢隻唔係窮人版真朗咩

等睇吹到勁過mid 真朗

咁岩我win果d對手真係無mendy/ 揸89 mendy我諗果d人係想慢慢解，仲有廿幾日，唔急, keep dr point好過。
我就覺得就完驚，目標為本，降完d容易解d，快手攞完93mendy 先上番d好過

tots havertz轉bday havertz算唔算downgrade用慣左cam5星腳

好撚羨慕成隊轟

犧牲左隻toty kante先砌到
舊年有icon sbc仲齊人

大downgrade

如果雙5 就真係可以打直鋒
有攻有防 有防
岩岩仲諗住拎黎打防中 傻仔黎
打前仲好！

Florenzi

終於有機會用下

應該攻中最好 係驚佢個模少頓

又岩喎 有雙五 mid真朗咁 不過會唔會又係皇人贏

本身都係幾皮野就買到, 唔講以為幾m先撚到

假尻好D
佢Phy夠高可以頂下d cb

攻中係怕佢轉身慢

今次又係james擺第一張......

St Cf 都一定勁

係前面又告又lucas先會放佢打cm

皇勁多隻痴鳩線 差不多全隊都用到
古圖
積仔 拉膠 華拉尼 militao mendy marcelo
modric kroos val case
bale ben hazard rodrygo vinicius jovic

係🤣🤣自從出左tots就跌到癲

Erikson

已經度緊全巴西隊
但唔夠錢
早知一個Icon都唔玩 仆街黎

Gk都兩隻，正選後備都砌到

其實跑狗sub黎講kent定james好d

宜家呢兩隻唔夠做啦....

你做咗幾多包

HL Mertens

4連勝有得upgrade

兩
做完冇哂肥

我都收手留3,4隻90+做明奴算啦, 仆街ea閪pack rate

kent 仲係好撚癲

系撚到化 佢真係

已經幾個WL無見過佢

唔會啦，班人係睇rating 投，邊隻高rate就揀

中🇳🇬同埋🇦🇷Cm 求屌醒 希望自己可以收手

冇哂肥自然會收手

巴西隊
仲有冇其他人好....
咁樣係咪冇乜feel , 冇做古天奴冇做辛度

如果真係出明奴 隻lucas都幾唔抵做

做完一星期同你講 好多人抽到

明奴換中超保or SS馬些路

電欺 侯克 個feel出曬嚟

明奴梗係代表新明奴
電欺無做
候克祭左

雙5一定又1mil幾 不過模組lucas贏既 進攻位置

其實真係驚明奴個模西

鬼明奴好正呀

雙5星乜都得啦 唔會模組西

而家都仲用緊，幾實幾正

放 PS4 COINS 200萬 380蚊 包TAX

無後悔 本身唔識用 蝶巴撚過我ac之後隻lucas好似開左光咁 勁到

蝶巴撚到隻lucas出神入化

隻比利勁撚到哭能左
第日用唔返點算

堅係哭撚咗
63場100球

下年儲錢再買過

WL頭10場 入成30球
有一場入七球

七球嗰場CLS

下年重新洗牌
D GAMEPLAY唔知會點
等陣又玩節拍機彈珠台

下年：fifa21咁閪，fifa20除左xxx 係最好玩
年年都係咁loop

個人鐘意玩舊年多過今年
今年個server太西，下年都係咁就應該唔玩

聽住先

舊年要

了起粒波黎斬屈尾柱頭鎚
一係細細力斬再first time volley

今年d踢法合理d既 唔計server

上年背龍都抽得入
又有得勁舞團
又有得slam dunk

舊年真係好撚痴線，射擊game黎

上年堅on9
一月就棄咗
今年就仲打緊

上年gameplay 鳩到震 估唔到竟然有人吹奏

上年頭半年係勁舞團
背龍 20幾30碼finesse+綠燈都入

突然版本一轉就變slam dunk
Fb ibra狂炸
龍捲風 遠柱屈頭

龍捲風其實係咩？
有冇片可以睇下